如果游車河....

如果你係車主 同朋友遊車河 你會唔會收返佢哋油錢？

相反如果你係坐嗰個 你會唔會主動俾返油錢比車主？

遊車河就一人一架車啦
真係hehe 咩
如果食女就唔會問呢d問題

會 點解唔計 老野搭地鐵都要2蚊啦

真

果少少油錢都計唔好揸車喇

如果fd 油錢未必夾
咪到時食飯請，or 糖水

裝埋咪錶

一大班朋友巴打會點計？

夾返泊車同隧道
油費就算啦
本身都係想呃車揸啫

都係一人一架車

下次到佢揸 你坐
我心目中遊車河都係同個熟fd一路揸車一路傾
唔預後排有人或係兩座位車
多人其實不如搭巴士

其實我係用朋友身份坐 朋友啱唔啱買左新車 咁就叫我坐下佢架車遊吓車河 係同一區遊吓車河就算

點知佢無啦啦好認真同我講問我攞返油錢 咁撚大個仔都未試過游車河人哋問我攞返錢

搞到我自己都唔知係我錯定係還是社會嘅不文明規矩

巴打睇下#12 俾啲意見我呀唔該

咁既情況你朋友好明顯搵你笨柒

去左未？
如果未就直頭唔好去啦
叫你試揸就更加唔好

如果識做既
幫佢比隧道或泊車
再唔係請食野飲野

但如果油錢真係唔知點計
佢自己都又要邀請你
自己又有份渣

你坐左佢問你就比啦

其實我都覺 好似俾人搵柒 但係嗰少少錢就當交咗學費

不嬲計開

海鮮價

佢自己邀請你遊車河 就梗係佢自己俾油錢喇
你r佢車你就唔同講法

揸就冇揸 我唔揸老豆以外嘅車 就係去完咁就唔見咗幾舊水 雖然唔係好多

揸得就諗住唔收 計較就唔會揸
朋友主動比咪收

佢邀請你遊車河，你又唔係痴佢車搭
咁都要比錢
我係佢根本無臉皮開口咁問

有個的士錶既app, 上車就會開

就係因為同區 泊車隧道乜都7冇做過 純粹可能下兜下半個鐘九個字試吓部新車 都要比我先覺得奇怪

佢邀請嘅 佢唔講我都唔知佢買咗車

幾舊車油錢係自己個區兜？
超跑黎？
如果唔係真係水魚

唔俾都比左囉 當交下學費冇下次啦我以為係我唔識做姐

咁樣都收你錢仲要幾舊？好搵過uber

唉 應該仲貴過搭的士

呢d仲係朋友黎既

游你老母條屍

Sor9ly語音輸入

我以為我自己唔識做咋

遊得都唔介意油錢啦
要計返嘅建議唔好養車

冇下次

佢叫你遊車河仲要R油錢都幾厚面皮
你出聲話要坐另計

個情況就好似 有人話同你食生日飯 點知連個生日蛋糕都要AA一樣

我以為我自己唔識做咋所以R撚晒頭雖然幾舊水唔多 但一定冇下次

真係當交學費

佢呢啲叫到冇得唔畀，到時仲肉酸不過有錢出車之後咁婆乸都好少見

佢當你水魚啦問人拎油錢已經戇鳩，仲要幾嚿水

揸一陣點計到幾舊水油錢？
幾舊水正常行到幾百公里wor

你可以叫佢請食野好基本 , 但拎油錢柒左D

樓主預繳油錢，打後可以當佢個frd係uber

on9又唔係搭順風車
遊車河俾乜錢
佢想揸車又唔想俾錢就屈9你

唔係遊車河
係揸架車拎外賣上fd屋企，再泊停車場半日，然後車返各位大大走

都想夾少份食嘢錢有陣車埋佢地返去，仲耐過搭巴士返歸
但朋友冇諗過都冇咩嘢既主要過下揸車癮

佢開口邀請再開口問拎錢好撚有問題
窮就咪撚邀請人坐

真，收返人錢就唔好撚叫人，唔好車人
揸撚到咁撚肉酸

視乎你啲朋友好吾好人 小弟就吾會收
本身揸開車啲洗費都好大 叫朋友夾錢其實慳吾到幾多
通常做法係我定條路線點行 如果要額外過隧道等額外洗費嘅話先有可能問番佢哋俾
P.S. 相信你自駕遊問番佢哋夾油錢，未必個個會有興趣搭你車XD

呢啲嘢最好開車之前講清楚 咪一陣又拗數傷感情
如果係你呢個情況 因為佢事前沒講清楚 你絕對可以吾俾油錢
當然睇在朋友的份上自己衡量啦

我就係睇咗朋友份上費事因為幾舊水冇咗個朋友 不過真係冇下次

唔俾都比咗佢啦 當交學費 冇下次就算

開頭以為我自己唔識做咋

咁錢呢啲我寧願比多好過比少嘅 一係就唔俾 一係呢就俾多啲

我原本諗請食飯嘅 不過佢問我攞錢 咁就知道咩事 最後唔食

唉

佢揸咩車的

小弟部Note都係二百八十幾行三百公里。
應該係之前揸過幾一齊計

前幾日小弟車完朋友周圍玩都沒冧過要問佢地俾油錢
不過其中一個死都要幫我俾隧道費 搞到我同佢好似新年噉係噉推讓

屌

唉 你呢啲先係正常囉 好羨慕

做咩咁問？

我慣左除油錢之外
仲會計埋隧道/牌費/保險/折舊同停車場錢

咁你咪好認真咁同佢計
佢叫你坐嘅, 唔係你主動
架車重1500kg, 佢人重80kg, 你人重75kg
咁你就俾返75/1655 = 4.53%油錢佢
即係嗰日用咗幾十蚊油就俾返兩三蚊佢咁

屌你話新車

Sor9ly 可能我表達唔清楚 係佢換”新”車

「換」架2004年嘅「新」車
好心佢咁撚窮就咪鬼揸車
同區遊車河 可能只係用咗30蚊油 咁都問你拎

同性遊乜鳩車河

幾舊？ 同區咋喎 佢架咩車咁大食？

咁撚度縮既frd唔要好過啦

笑撚死 500蚊比的士佬坐撚到你嘔住落車啦
同區遊都呃幾舊水 同佢絕交啦